林鄭正式更名為林奠

因為條臭閪聽唔撚到民意 耳仔已退化

奠阝-阝=奠

博君一笑 睇完請專注返抗爭